一路唱k一路諗起我個EX (HeShe)

啲fd係隔離唔想比佢地知道我係到流緊馬尿

當初因為照顧唔到佢 逼走佢 逼佢離開我

依家年幾啦 我唔會話後悔 但年幾啦 我都仲好掛住佢
但我知道佢應該好憎我 我真係好掛住佢...

咩叫照顧唔到佢 佢有嫌你照顧唔到佢咩？
好撚on9 唔好咁自私幫佢決定埋啦

個陣我作為一個獨仔
屋企兩老都有事 一個長期入廠就去 一個訓左1個月廠 月入一萬出頭
我由同佢一齊個個下開始 就寵到佢變公主
我屋企有事之後 完全陪唔到佢
佢係一個好需要人陪既人
但係我真係無能為力

一直傾過既所有未來
組織家庭 連生小朋友既名都諗好哂
係個陣既我根本睇唔到未來 (依家都唔係好睇到)
佢靚 佢體貼 佢值得更加好 可以好似我以前咁全心全意既人

利申 我打呢段野既時候比人發現我流馬尿

同佢一齊咁耐
我真係無行過運 我同佢一齊既時候講過
你係我用左半世運換既禮物
我真係愛佢 真係想有未來
呢年半 有幾次出pool機會
有女爬上床都試過 (仲係處(佢話))
但我都無食到 我真係仲有陰影